popo去發威（原曲：小明上廣州）

popo去發威 揼記者樂同遊
popo問記者 買乜嘢俾親戚好友
popo去發威 搭黨鐵樂悠悠
速龍越秀山 家陣狗竇乜都有

狗官話的確最妙 I can't find right word
開個記招猛咁吠 你我哈哈笑
狗官記招最得意 er er er er er
4點鐘又說故事 嘆吓真寫意咯

求各位巴絲幫改紅色嗰句，唔識改

想食咩野子彈都有

笑乜9我地不嬲好友

邊間教會?

買Gear俾親戚好友